陳雲：最終統治香港的，好可能係我陳雲

撚人
閪人

應該要報國安定報青山走犯？

國屍唔好放棄香港人

同時比伍淑青同國師放棄 世上仲有咩事可以更慘

唔好放棄我啊 陳雲受痛苦被懸掛在木頭

推

痴撚咗線

青城派掌門人

why not both?

小朋友先做選擇

國師 快d放棄我啦 我唔適合做你子民

係咪青山都唔收

訓下先啦大師

連自己教席都不保 .. 學人講治港

點解可以咁好笑陳雲 is the real Joker

多謝國師放棄我哋
可唔可以順便以後唔出post

夠鐘食藥喇

佢放棄咗啦
所以佢將個權交畀黨委

幾時有熱狗出黎幫國屍護航話未食藥

議會戰線 同時畀 民主黨 同 公民黨 放棄

得番 本土派 撐住

呢個閹人幾時去死？

企圖分裂國家

好撚搞笑

不過事實香港係比班恐懼撚搞死左

幾多黃小店執左

陳雲想搞港毒?

我諗佢講光復香港時代革命
班黨安狗才都唔會理

照你咁講
全世界政府都係恐懼撚添

有召喚迷雲黨 eg李斯特鐘

唔俾？

陳雲或成最大贏家

念眾生

犯左國安法未

怕係食錯藥先咁高能

見撚到個標題已經笑撚左

國屍打手出現

唔好以為白卡唔拉

係靠人既恐懼做great reset

玩膠

信徒話
1 國師可能扮癲保護自己免被暗殺
2 智力不足聽唔出國師背後真正意思

貧窮既人辛苦 幾時見過疫情對有錢人有影響呀

買口罩洗手液都要自費

tictok + 原神 + 王者榮耀 = 熱狗sky_croc

最鐘意睇佢激到d黃絲精神病死死下

明明寫書拍片好正常fb專玩膠

未食藥姐

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

Great reset 咪就係要鞏固有錢人

我陳雲與天地同在

寧願畀龍心統治好過。

呢篇高汁，應該有食藥

開錯台
應該創意台

支持統治世界

扮傻都保唔到平安架啦

我愛陳雲

違反國安法？

有病睇醫生

國安法

佢越發得多呢啲痴線文越能保護自己不被國安拘捕。

未食藥

最終統治嘅係佢
但又話打算放棄

淨係patreon 都搵80萬一個月啦

呢條痴線佬真係早死早著
成日出黎唔係抽水就係打飛機，
點解咁既人仲會有為數不少既信眾

最弊班熱狗仲當佢預言家神咁拜呢

陳伯，散步時間完咗，夠鐘返病房食藥喇